# Лабораторные работы по численным методам
Одна папка соответствует одной лабораторной работе

Языки программирования: python, с++

#### Краткое описание лабораторных работ:

| Статус              | Номер | Язык   | Тема                                                         |
| ------------------- | ----- | ------ | ------------------------------------------------------------ |
| В ожидании проверки | 2     | python | Прямые методы решения систем линейных алгебраических уравнений |
| В ожидании защиты   | 3     | c++    | Итерационные методы решения систем линейных алгебраических уравнений |
| В ожидании проверки | 4     | c++    | Решение нелинейных уравнений                                 |
| В ожидании проверки | 5     | с++    | Интерполирование. Среднеквадратичное приближение             |
| В ожидании проверки | 6     | python | Численное интегрирование                                     |
| В ожидании проверки | 7     | python | Численное решение краевых задач для ОДУ.<br/>Численное решение уравнения теплопроводности |





P.S. Если ты студент Мехмата в ПГНИУ, и нашел это, то поздравляю, тебе может это помочь =)

